除左itune 做 backup, 重有冇邊隻software 推薦

ICloud

backup iTunes 個backup

點解啲人死都唔用iCloud
係咪真係咁多app 下架down 唔返？

要比錢

唔係話連settings都可以移過去咩？
呢樣對多app人士黎講好有用喎

iMazing

用緊2T icloud啦

問下咋。。。

iCloud 有得restore舊版iOS ?

無架 千祈唔好用iCloud

itools 4

遊andog用屌米，緊係唔會用icloud啦

下話